{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 룸엣155펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 人数を追加する場合、追加費用があり、部屋ごとに最大収容人数を超えることはできません。 予約前にキャンセル料を確認する必要があります。 予約はリアルタイムで行われるため、二重予約が発生することがあり、すでに予約されている場合は優先予約となります。 客室と施設は他のお客様を考慮してきれいに使用し、不便を減らすために無分別な娯楽と高声放歌は自制しなければなりません。 最大収容人数を超える入室は禁止され、火災や臭いのため豚肉、シーフード料理の使用は禁止し、禁煙法廷です。 ペットと未成年者の入室は制限され、退室後、食べ物とゴミの分別とキッチン用品の洗浄が必要です。 客室整理後に退室チェックを受ける必要があり、ご予約後に予約がキャンセルされることがあるので、予約確定可否を確認する必要があります。 ブルスターの使用は絶対禁止され、実際の予約状況と一致しないことがありますので、予約の確認を必ずしなければなりません。 ご予約の変更は可能ですが、変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。 追加人数料金は現地決済されない場合がありますので、ご注意ください。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しは不可能です。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、イメージと実際に異なる場合があります。 ご利用案内に従って、予約及びご利用の際の注意事項を必ず守らなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が可能ですか？",
            "answer": "追加人数を受け入れることは可能ですが、追加費用が発生します。また、部屋ごとに最大収容人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "予約はリアルタイムで行われるため、二重予約が発生することがあります。すでに予約されている場合は優先予約となります。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用には注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と施設は他のお客様を考慮してきれいに使用する必要があります。無分別な娯楽や高声放唱は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超える入室は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、最大収容人数を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "食事に制限はありますか？",
            "answer": "火災や臭いのため、豚肉やシーフード料理の使用は禁止されています。また、禁煙法廷です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室後には食べ物とゴミの分別、キッチン用品の洗浄が必要です。また、客室整理後に退室チェックを受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルされることがありますか？",
            "answer": "予約後に予約がキャンセルされることがあるため、予約確定可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ブルスターの使用はできますか？",
            "answer": "ブルスターの使用は絶対に禁止されています。実際の予約状況と一致しない場合がありますので、予約の確認を必ず行ってください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更は可能ですが、変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は現地で支払う場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室および払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があります。イメージと実際に異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約や利用の際に注意することはありますか？",
            "answer": "ご利用案内に従って、予約や利用の際の注意事項を必ず守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 733
    }
}